有冇人估到呢條橋咁嘅嘢係咩

喺中環維港嗰頭

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

古羅馬運水橋

冇人知？